(HEHE)很安靜的秒回 61

人呢

人

YOYO

本港出現首宗新型冠狀病毒肺炎確診個案，患者正在伊利沙伯醫院接受隔離。

頭先喺學校
先聽到啲藍屍Prof.話啲人載係overreacted
之後聽到佢啲朋友話載口罩係有顔色嗰邊向自己，會預防得好啲

大學Prof.喎

Let it go

嗨

Let eat 糕

嗨 新人？

你好

邊度

究竟要係邊到先可以識到仔仔
我依加後面好痕

[member]唔知佢訪問我啲咩[/member］

嚴禁吐痰
最高罰款$5,000

係男神呀

點解

[member]大大啖[/member］

推

好似焗飯咁

做乜

唔怪得知個post 靚咗

羊羊

Say He ~

aloha